點睇n賓玩路由器玩到出晒名？

掉石頭掉雞蛋係阻止唔到狗，只有掉路由器先得

有路由器既post有人提起佢

g

259

路由器之父

Yes

路：牙路
由：醉油
器：小氣狗牙蓋
之父：港父

器係榮清

佢得把口
但你真係有行動